{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007467",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 물내음솔내음애견동반펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。 また、現地訪問で宿泊すると払い戻しはできず、退室措置になります。 客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。 重複予約が発生する可能性があり、決済された予約に優先権があります。 客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超過した場合は入室できず、その理由で払い戻しはできません。 ご利用日当日予約した後、当日キャンセルした場合は払い戻しできません。 キャンセル料は販売チャンネルごとに異なる場合があります。 ペンション内ではWi-Fiが使用でき、テレビの再視聴やフットサル場など様々な付帯施設も利用できます。 また、宿泊客のレンタルや個別テラスバーベキュー、売店/コンビニエンスストアがあり、愛犬同伴も可能です。 駐車も可能で、ペンションの前には渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "現地訪問で宿泊した場合、キャンセルはできますか？",
            "answer": "現地訪問で宿泊すると払い戻しはできず、退室措置になります。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムですか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約が発生する可能性があり、決済された予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "客室価格は期間によって変動しますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないのですか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、その理由で払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "当日予約後にキャンセルした場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "ご利用日当日予約した後、当日キャンセルした場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように設定されていますか？",
            "answer": "キャンセル料は販売チャンネルごとに異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる施設はありますか？",
            "answer": "ペンション内ではWi-Fiが使用でき、テレビの再視聴やフットサル場など様々な付帯施設も利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "宿泊客のレンタルや個別テラスバーベキュー、売店/コンビニエンスストアがあり、愛犬同伴も可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能で、ペンションの前には渓谷が隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 508
    }
}